張建宗回應香港肺炎未失控時 多次咳嗽

署理行政長官張建宗早上出席行政會議前會見傳媒，指武漢肺炎未有擴散跡象，而香港現有肺炎個案未失控，但期間多次咳嗽並需要喝水，有記者查詢他的健康情況及是否需要戴口罩，張建宗回應指身體無問題，只是「濁親」，多謝關心。被問到運輸及房屋局局長陳帆需要戴口罩，官員是否生病，張建宗回應指無留意，稱「同事個個狀態都好好」。

Source: 香港電台視像新聞

廢老成日唔戴口罩

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立
認同請分享

廢老寫照

一路好走
黨會記得大家的

X

時辰到

癌症底，無計，張生只係廢，不是大奸大惡的人，祝早日康復

被擊殺

張建宗將見宗
將會上去見祖宗

張建宗，你奶野呀？？

唔係話佢本身係有病嫁咩？癌病？

係
所以有病就應該休息下啦

成為第1個感染肺炎嘅高官?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

超級帶菌者

哈哈
嘻

最完美情況係中聯辦傳比佢

覺得佢係向公眾表達緊
自己口講既只係政府要求佢講
佢既動作先係真正想表達既野

下世記得投胎中國

宗仔sick ball

唔通佢一直都係忍辱負重

幾時咳到嘔血

本港再出現兩宗疑似武漢肺炎個案。香港電台正直播二人的情況。

佢應該cancer控制唔到，好快上路

應該唔係第一個，記唔記得上星期有個高官去左武漢

咳嗽但唔戴口罩

健仔曲線叫大家要戴口罩
扮病扮咳比大家睇
身在曹營心在漢

瀬野了??

RIP

政府為咗終止運動，會專特引肺炎個案，目的就係令和理非不再遊行集會

佢長期個樣都好似sos緊咁

又打飛機

其實阿宗仔做老細幾好
膠下膠下

今次唔係用腳痛，唔係用抑鬱

唔通玩心戰

好行唔送

有病就唔好做啦....病緊仲做咁多陰質野

半年內應該去大酒店

張見鐘咳嗽vs 馬英九看錶

同某去撚完武漢副局開完會就咳.....你諗你啦

想講好耐，張建宗點解成日要帶個襟章

Sor忍唔住笑咗

奶完共奶嘢

想殺晒班記者好耐

咳聲抗議？

宗仔手足嚟

用心良苦啊宗仔，仲有癌症

係
佢不斷飲水就係叫緊香港人be water
不斷咳就係叫香港人”cut”，要割咗黑警張爛席佢

佢好似成日都做食死貓個個
不過夠薑，辭左職啦

Ok boomer
廢就早啲死唔好霸住個位害死香港
地獄裏最熾熱嘅地方 是留給那些在出現重大道德危機時保持中立的人

希望佢快啲死

隔離佢啦

記者們都要小心Ｄ

張見終：沒事兒，我們還有党！

宗仔做緊化療，免疫蛋白一定低過常人，佢中招聽去見閻王

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

係中招記好

戴口罩係港獨 張司長記住死都唔好戴 去醫院返支那都唔好戴 一戴正衰仔 正暴徒

屌Bio啲記憶翻晒嚟

自己都中招

其實個平行點好難攞
當你50萬廢老有一萬個中招
咁嘅傳播度
手足就算戴罩都難頂

香港肺炎都未失控，自己個肺就失控先

笑撚死人

就技能: 食貓師

佢係咪中咗
記住記住記住
千祈千祈千祈
唔好戴口罩啊
天滅中共

香港政府仲唔加強防疫。今日已經好多大陸人黎買口罩。9成講普通話既黎問

張建宗咳已經提晒水
唔通記者會直接同你講肺炎失控

當日柏林牆上射殺平民嘅士兵都不是大奸大惡，祝佢張建忠長命百歲，生癌生到尾

被問到運輸及房屋局局長陳帆需要戴口罩，官員是否生病，張建宗回應指無留意

笑死

睇落似私底下好撚小器。

無留意但講得出稱「同事個個狀態都好好」
咩邏輯嚟？

希望宗仔長命百歲 肺炎纏身

我全家人都好平安

身在曹營心在漢

呢條賤種好似有病丫嘛 快撚啲死啦仆街

「COUGH, 屌, 早知唔武漢」

應該係比鄉黑強用榮譽警棍打傷氣門

現眼報

張建宗時晨到

MUDA！

死廢老

没事儿

咁似當年 楊永強

大家當年以為佢染佐SARS 上電視

係咪中肺炎死得未

濁親先飲水定飲水先濁親

屌柒佢啦想傳埋俾記者

佢唔會確診，因為黨會喺確診前了結佢

狀態好=仲在生

TK?

DAMUDAMUSAMUDAMUDAMUDAMUDAMU

張建宗成為第一個感染肺炎既政府政府官員

皇天擊殺

記者小心

屌高級黑黎

災難片的開場

將見終

Mudamudamudamudamuda! Wryyyyyyyyyyyyyy!

宗仔今次醒爬，曲線回應

之前想降溫幫黑警道歉
結果比大總統同班細插到開花
今次咪用另一個方式話比大家聽

就算你叫班廢老戴，佢地都唔會理你，只可以做多d保護自己

Rip

唔緊要，黃絲同年輕人帶就得啦！

已中招

所有記者朋友應該即場攞個口罩出黎戴。
個次同屋企人搭巴士，對面個女人係咁咳，咁岩袋有盒口罩，我即刻攞兩個口罩比阿媽阿爸，個女人係咁啤住我，我都未屌佢唔戴口罩，仲要啤返我

全塲記者請小心

佢仲肺炎？
肺癌啦

死廢老 廢老死

巴打 呢句說話冇出現過喺但丁神曲

佢中就好撚笑

香港點都會話冇人死 佢唔會比個市跌

oraoraoraoraoraora
O R A !

自問係愛國嘅
就應該有武漢特產肺炎

咳嗽師，手足嚟

佢自己都奶蕉

第一單？張生

Push

咪有無即棄咪套？

求天主保佑佢快d肺炎病發死亡🙏🏾

最好同我死撚晒佢，同阿蛾開完會先吓記住

冇咩

係地鐵咳同打乞嗤嘅都係唔戴口罩！

你上網Google一下

落去

咁就一世

咳先飲水，又點會係濁親先咳

愛國死士
繼續。

皇天擊殺

Chernobyl 劇情，Only 3.6 Roentgen

死廢佬

張建宗
落地獄見祖宗

將會落地獄見祖宗

呢句野不適用於黃子華身上

支那肺炎

叻操士叻純

嗱我冇提過名唔好屈
不過一直關注事件

帶口罩啦 廢老

記得傳埋俾比加超，淋病同病強先好走呀

Mr. Siu needs immediate help!!!

傳畀 pk 鄧同林奠先

地獄見

突破盲腸

得啦得啦
前線好黃吖嘛

好心帶翻個口罩 咪係到害人

好有電影感
通常好快變喪屍

resident evil 支那版

俾晒提示喇，大家要醒水